有無人聽泰文歌

SBFIVE好正呀
同一向聽開嘅泰文歌風格好唔同

漏奶～

乜撚關係

睇女主角已抵

有首畀越南人惡搞空耳嘅歌

空耳歌名叫Làm Gì Mà Không Thốn

通常睇過逐月先會追sbfive
Btw getsunova jeng

係呀 我有睇逐月

我聽開越南歌

Getsunova
個人最鍾意呢首

BTW 呢兩位歌手都好正
Peet Peera
呢首歌真係好好聽 個mv喺香港拍㗎，雖然唔係話拍得好好，但都算幾有誠意

BANKK CA$H
自己非常鍾意呢首泰劇OST

Shoegaze

想當年05年暑假成兩個月喺泰國
電台同電視台都喪播呢首 果時覺得幾正 但又唔知咩歌名

十幾年後google咗幾日終於搵得返呢首歌

The Toys